韓國女主播疑染武漢肺炎 直播途中緊急送院

韓女主播疑染武漢肺炎 轉播一半不適急就醫

武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）疫情在全球不斷擴大，目前死亡人數已超過2003年爆發的SARS（嚴重急性呼吸道症候群）。除了爆發地中國外，南韓成為第二嚴重的國家，截至24日9時，確診病例已達763人，死亡人數為7名，我國外交部也宣佈調升南韓旅遊警示至黃色，因第31例確診感染的這位61歲「毒后」感染後還到處趴趴走，造成全韓通通淪陷，高達8725人還在檢查中。而今天一位晨間新聞女主播兼氣象播報員也出現了疑似發病的症狀，檢查中結果將於下午出爐。

▲金敏兒出現發熱的症狀，正在接受檢查中。（圖／翻攝自YouTube）

據韓媒報導，今（24日）早，JTBC電視台相關人士表示，女主播金敏兒（김민아）因發熱的症狀，正在接受了武漢肺炎的檢查，所以早上原本預計播出的晨間新聞時段先停播，考量到因為電視台視密閉空間，接觸到的人又不少，為了以防萬一，目前除了金敏兒本人，製作組其他工作人員也都先進行自我隔離，檢查的結果將於今天下午出爐。

▼金敏兒目前和製作組其他工作人員都在進行自我隔離。（圖／翻攝自金敏兒IG）

而也是英雄聯盟南韓賽區賽事（LCK）主持人的金敏兒，昨（23日）天出席在首爾鐘路區LoL PARK LCK Arena舉辦的「2020英雄聯盟韓國冠軍聯賽」，賽事上，她就已出現了37.5度低燒的症狀，所以提前離場，立刻到醫院就診，她也在IG上表示「我的症狀並不是太嚴重，所以確診的可能性應該很小」，和對因為我而感到不安的人致上歉意，稱一定會把檢查結果公佈給大家。

事發突然，金敏兒怕粉絲擔心，就在個人IG上透露自身狀況，比如體溫超過37.5度、身體痠痛等，「雖然沒有值得擔心的症狀、罹病的機率也很低，但出於不能隨意判斷的想法，因此離開了現場」。

金敏兒在個人IG上透露自身狀況。(翻攝金敏兒IG)

南韓確診例不斷增加 女主播檢疫報告晚間出爐
由於目前正處於武漢肺炎疫情高峰，因此金敏兒所屬JTBC電視台今早也發佈聲明，宣佈暫時停播她的晨間新聞節目，並出於安全考量，要求其組內相關工作人在家自主隔離。

金敏兒的武漢肺炎檢疫報告將在今日晚間出爐，她也在IG承諾一定會在第一時間將檢驗結果告訴大家。

金敏兒擁有姣好外型，擁有不少粉絲。(翻攝金敏兒IG)

病毒經大氣電波傳染

仆街支那

韓國d主搵播個個都好正

lck

好正

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

應該有好多男高層受感染

高層大獲

5G

快來感染

Gg

病毒可寄宿於精液中
男高層rip

體液交換=中硬

韓國d主搵播個個都好正一撚樣

咁lck咪全部仆街

女人有精液？

COVID-69

Faker

呢個咪Faker鐘意嘅第二個女人？

快啲感染我

Lck

Faker實好擔心

gg LCK

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

小學畢業未

IG已經講咗係陰性了

跟住台前幕後好快到中哂

診斷結果為陰性

想射精俾佢

確診，免費屌我可以

吸引人打飛機既主播一定要靚的

有冇整容

淨係為屌閪既，話鳩知佢有冇整咩

多圖pls

我想用精，氣，神拯救佢

垃圾黑鬼支那人

條女對腿好正

比我屌到發熱

韓版李文亮
教識韓國人嚴重性

係咪做左支那外賣

我娶佢

LCK個主播

Workman

之前睇唔知個重話戴口罩採訪faker係唔尊重

排隊啦

按暫時嘅數字，起碼新增數十名連登仔對呢名女主播逞陽性反應…

佢老幾呀 打機勁以為自己真係大曬咩

韓國女團 玩完

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

想屌

做嘜9

尋日睇lck都仲見到佢 仲要同選手做訪問 選手rip

想畀佢感染，命硬唔怕。

之後又傳埋比其他女同事

唔係faker, 好似係鬼佬喺Twitter鬧佢

進化緊

玩隻支那Game嗰啲中哂未

大家一齊推動韓國民意做野啊

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

你應該話愛液中